尋日一場黑洞相片發佈會就睇得出普通話點都比唔上廣東話

事件視界
視界事件
事件視界
視界事件
事件視界
視界事件
事件視界
視界事件
事件視界
視界事件
事件視界
視界事件
事件視界
視界事件

唔怪之得
怪唔之得
怪唔得之
唔怪得之

我屌你老母閪
屌你我老母閪
你屌我老母閪
我老母屌你閪
老母我屌你閪

讀書死
讀死書
書讀死
書死讀
死讀書

我要減重
我要減輕

大清官話 外語黎點比

AMD RYZEN